元朗有人伏擊

點分?